六月去台灣環島自駕遊 有咩要注意？

嚟緊六月同六個朋友 一齊去台灣玩
打算租兩部私家車
成十一日（已cut頭尾）
有冇巴打有相關經驗可以分享下

Push

紅燈可以右轉，不過要讓行人。
小心電單車

邊個話紅燈可以右轉

我唔記左得邊個左軚地方可以

一樣要綠燈先轉得
但綠燈轉右時，右邊既斑馬線亦有機會係綠，要讓左行人先

佢當台灣係大陸

要注意右手邊長期好多電單車
紅綠燈位行人路前有電單車既待轉區
所以燈位起步睇完行人再睇下電單車先好行